有冇人唔食人口水尾

好細個開始已經唔食人口水尾
甚至自己親生老母咬完一啖個包都唔想同一個位咬返落去
仲記得小學嗰時見到同學買一包紙包飲品
用同一枝管幾個人輪流啜仲問我飲唔飲真係 大開眼界
後尾大咗知道原來好普遍好多人唔介意
原來自己先係異類

細個我都係咁，除左口水尾外阿媽阿爸啖我塊面我會抹，大左唔知咩時侯變到冇所謂

大咗都仲係有所謂
但好多時候唔好意思出聲 可能個人廢

我
會想嘔

通常都係人地食我口水尾
I mean 囡囡

我，絕對不能接受

（A0，女嘅口水都接受唔到）

講還講

正

仔嘅口水就接受到